要打就打大佬，重點係緊急法而唔係蒙面法呀

緊急法代表香港特首可以唔經立法會立法
姐係三權分立已死

今日蒙面法
聽日就辱警罪
佢話你犯咩法就犯咩法架啦

支持

agger 要對準目標 係反緊急法 唔係蒙面法